Apple TV 點先唔lag?

我用 MBA (early 2014) 睇片好順
但當我 mirror 去 Apple TV 3rd gen 上電視睇個陣硬係會lag lag 地
到底係MBA、Apple TV (插lan 線） 定網速唔夠快？

Apple TV 3頂唔順

換新 Apple TV 好D？？？

好貴呀

當年第三代買 $799
依家4K 版貴一倍

但如果mirror 睇片好順我會
有冇用家講下？

我用Apple TV 4 唔係4K果部都冇事
定係你個wifi router廢？

4k 60fps 好順

係都唔奇喎 TP-LINK 雙天線
印象中好平

好想狗衝

好貴架? 之前見渣打有啲信用卡分換到就換咗佢, 好正

TP-Link

Mirroring 定airplay ?
Airplay Apple TV 3 窒應該係router 問題
Mirroring 應該點都有delay / 行唔足60p

佢講咗tp-link呢個post可以完

Mirror呀
睇電腦入面嘅片

我知錯喇，聽日買新router
邊款好？屋企得400尺穿一牆就夠

留名睇router世界大戰
我就用緊Apple果個

apple 嘢梗係1set 咁用，樓主又有Mac ，唔怕舊買time capsule就fit晒

垃圾

tp.....

au68u

network問題

用家問題

舊燈有中伏post 喎